出post預覽功能唔work

勁舊version iPhone
9.3.2

ya

Ios metoo

我都係